730！罷工！730！罷工！

730！罷工！730！罷工！

個人建議唔好等禮拜五
聽日好處理埋手頭文件就禮拜二罷工！

我哋仲要交稅？睇吓啲稅金有冇幫我哋建設？而家啲稅金調翻轉要我哋吸催淚煙呀！

Push

發夢見到港鐵壞車

我冇嘢講

公務員好似定8月5
我見出哂圖？

推

push